警方於理工大學及附近拘捕及登記約1100人，當中自願離開理大約有600人

紅媒01:截至今日下午3時，警方於理工大學及附近拘捕及登記約1100人，當中自願離開理大約有600人，當中200人為未成年人，郭嘉銓指自願離開人士中，大部分人非理大學生。

我地嘅損失唔止咁少，仲有救人嘅無數手足
我地冇藉口唔做多步唔進化啦，你唔做就真係冇人做架啦

[黃色經濟圈]你買我就代你捐一半

叫啲人搭膊頭咁行 即係當犯人啦

每人左多一步先有機會架